連登有無山系/機能系時裝愛好者?

THE NORTH FACE PURPLE LABEL(設計唔錯,但好多假野,質料一般,價格偏貴,所以覺得性價比好似差咁D)
AND WANDER (設計好特別,質料上乘,貴)
WILD THINGS (質料一般, 設計偏向普通易襯,價格普通)
ALK PHENIX (設計簡單得來特別,生活化, 質料唔錯,貴)
COLUMBIA JP (設計偏向行山實用型, 價格普通)

有無愛好者有其他品牌分享?
諗住過關西買ALK PHENIX,有無巴打知邊度買有TAX FREE或者減價?

Nanamica
減價嗰陣買咗件coach jacket
唔算好貴 有detail 料都幾好

Klattermusen 好很貴

呢個我都有個GNA 背包
實用得來設計特別
不過D衫褲比較鬼佬SIZE

大家係邊買嘢多

呢個好似設計THE NORTH FACE PURPLE LABEL個設計師自己的品牌
所以兩個牌子風格都幾似
感覺NANAMICA D 衫褲比較偏向時裝
TNF PURPLE LABEL就山系D

我多數日本買..(BEAVER有WILDTHINGS,AND WANDER呢D,涉谷果間D SALES好好人,又送個露營杯同貼紙,又合照埋
或者ZOZOTOWN 減價時執少少(但依家減價時D款麻麻)

香港好少呢類店 MK某間MARK UP太高,唔抵買,D SALES又木口木面

patagonia 點睇

留名先

arcteryx ,另外 有隻英國牌子 craghoppers ,睇落d design ok ,有無uk 巴打 有試過

Purple label 巧貴

諗起呢個BRAND就諗起佢D FLEECE
但香港太熱,冬天都未至於要著FLEECE起中間
所以無咩買過佢D野
設計上都無咩太特別
質素就唔知,應該OK

覺得唔係日本人參與設計的品牌,款式都係唔夠特別

ARCTERY'X幾型
不過個ARRO22背包俾D MK著變左公廁,好反感

後面個牌子我都係第一次聽,巴打介紹下

係
買過個細斜咩袋,類似PORTER果D,都算性價比高
衫褲果D 就覺得偏貴 唔捨得買
每年都有一隻特別的印花(PRINT),
果D就夠特別會想買

哥倫脾罅，
永遠都係 outdry waterproof鞋，
夏天快乾褲，冬天納米褲
兩天快乾風褸
冬天熱能反射褸

uni
買定 heattech 1.5 過冬或出國過冬

UNIQLO??
1.5同1.0有咩分別

acronym 英國牌子 前特種部隊軍服設計師

mout-bell

ACRONYM 唔是德國咩?
呢個牌子好貴呀~
不過D 衫真係超型

MONT-BELL
實用行山型, D風褸款簡簡單單都唔錯

好撚型！
睇得又玩得

好似係wo 不過好撚貴

要型嘅仲有Y-3 同nike acg

大家有冇SNAP 或者示範相睇睇？

留名

好貴

Stone Island同旗下既shadow project

Shadow Project同nike acg都出自Errolson手筆

上DIGITAL MOUNTAIN睇,
D店員示範好多都好型

兩個都俾"潮流"吞噬左
前者本身就貴
後者以前唔興,依家俾人炒貴曬

SHADOW PROJECT第一次聽,又學到野
有無相SHARE下

帶頭SHARE下自己買左的單品

其中一樣
日版COLUMBIA風褸 我係PRINT控,見D花紋靚就會想買
偏向功能型,防水,透濕氣,可以捲埋PACK做一舊
不過麻煩在無插手袋,隻手凍到HIHI

North face purple label 啲風褸連基本防水都唔得 得個樣

係,偏向時裝多D

減價買過一件 型就係型
但其實唔實用
寧願買多件防水風褸去旅行著

Btw fjallraven好貴 不過好正
特別係g1000系列

佢啲褲好似幾正，不過太貴，完全唔捨得買

官網有最新同上一季既款可以睇下
就咁google都會有好多舊款
因為有太多款廢事一齊過擺晒上黎

鍾意print 就一定要留意Columbia x atmos

今日向東京見到 columbia 呢個系列好唔錯。

有留意, 行開原宿間ATMOS都有見到
我買呢件風褸都係連埋條短褲一SET咁買
COLUMBIA X ATMOS都係一SET咁出,有D仲連埋對涼鞋添

又有新PRINT
幾型WOR , 月球表面

佢隻Classic retro fleece 好正喎
其他都一般

BD撚 sharp end
另外平時香港就著marmot rom

patagonia嘅fleece flagship 係r系列

Snow peak?

Go slow caravan

Shadow Project又靚又貴
不過佢地貴得嚟原因
佢地有啲料係自己develope

流明

褲就真係好山系
反而褸款我幾鍾意